## test-task-ussc

Необходимо развернуть веб-сайт:
- Nginx
- Php-fpm
- Содержимое index.php: `<?php echo 'Hello World'; ?>`

Для развертывания использовать docker.

Сайт разворачивается на чисто установленном образе linux ubuntu (minimal).
 
Результат выполнения задания: архивный файл, содержащий инструкцию по установке и архив с необходимыми конфигами.
 
Пояснения:
- Чем меньше архив с результатом и короче инструкция, тем выше оценка.
- Сервер для разворачивания имеет выход в интернет.

Разместите ссылку на Ваше решение в GitHub или GitLab.

## Запуск
Выполнить следующие команды:
 - Распаковать архив:
```
cd ussc-test-task && unzip solution.zip
```
 - Собрать образ:
```
make build
```
 - Запустить контейнер:
```
make run
```
 - Перейти по адресу https://localhost.
